如果你想我哭 憑恐嚇就能夠

而你其實不必真的要走

除非我不夠好

無需再做朋友
而你情願孤單都不接受

要是我先開口

告白有用還是根本沒有

求求你 保護我 可是個更差理由

求求你 保護我可是個 更差理由

不要離我太遠

調頭望一眼就見

分隔開
過了十米我便懷念

請你走之前

好好分開應要淡忘

如能讓我發現
曾為我真的心軟